我宣布聽日係休息日

標題黨

拉

無意義語 拉

我都贊成，好撚攰